# DataScience_Skillbox
### Сборник задач и решений по курсу "Профессия Data Scientist" на площадке Skillbox

- Курсовые работы по курсу "Профессия Data Scientist" 
- Практические задачи и решения курса
